(突發)瘋傳佩洛西電腦被偷 , 目前已在軍方手中解密

1月6號當日愛國者攻入國會
佩洛西走難時留下電腦
目前已在軍方手中解密
所以佩洛西咁急要立即要媒體將侵侵滅聲踢落台

算啦

又黎

source？

唔信

癲，美國機密就咁由一個連登仔用幾句口語傳比香港人

算啦好嘛 回左歸架喇

冇汁一律當 fake

source：變泰仔

已經舉報咗樓主

唉 又贏 贏到好悶呀 俾我輸下

自己google啦好唔好
懶撚過閪
咁就可以解釋到點解西女人同科技巨頭瘋狗咁追住侵侵黎咬

樓主係斯落登？

咁你開乜撚野post

等睇侵號召軍隊反cup

我收到消息係有外星人背後落order

Pin

fake news

瘋傳Pelosi條眉毛變咗直線

推呢個

解咗密啦 入邊有侵啲罪證

電腦入面好多裸照

比中共玩假消息更加出神入化，而且０成本冇責任。

開post唔比source仲聲大大
要人自己搵
唔識規舉定坐左幾耐？

屌晒你地老母
source係度呀仆街
變泰仔 <

係咪有佢淫照？

變泰仔做到reuter汁

使唔使咁多呀？
不過樓主你又係
唔貼埋搞到比位人入

等睇床照

證明一樣野
西女人真係好驚驚呀

侵侵搵我出山一早贏左

fake news united states of China 拉

勁多Block左既係到膠化個po

個汁係話畀人攞咗姐
無話係軍方手上

就係成日有呢啲content farm
加埋trump 自己雷聲大雨點小
啲人先選擇唔信佢

好驚?

不過都好奇怪，得返10幾日任期，點解要發晒癲彈劾侵

浸粉但覺得好撚好笑

Stop! Don’t give me hope...

有證據又點？court唔受理 完

邊個唔信佢?
你?
佢有7000萬美國人信佢就夠啦

直接出兵就夠
唔洗你受理

聽講係美軍外星科技做

無錯
成件事係瘋狂
仲要社交媒體合力一齊將佢滅聲

瘋傳trump死左

侵侵唔想打扙

新生‧M經 覺醒

推
上天有眼

Lm

侵侵再唔出擊
1月20號之後死係監獄果個就係佢

樓主係咪愛國者真核

解釋到同温層點解咁厚

我都收到
侵侵1月20係白官前面處決呀joe

推爆
今次唔係大紀袁

人稱連登八奇

邊到話去左軍方到呀

Pin

呢單我就真係唔信

佢地好明顯，連住幾個一齊推

呢段野係咪第一個流出電腦被拎走?
定係有其他人講先 佢拎黎作故仔?

勁型

真
專膠化
好多個po都見到係咁

痴線，連登個個信侵侵搵美軍嚟香港殺警打救佢地

有冇諗過樓主都係一份子
樓主重未答到邊到講話已在軍方手中

係囉
所以就算冇source都係真既

五毛留返比你自己睇

登粉,左膠我一個都冇Block過
琴日個咩相信制度po
左膠/登粉/五毛滿天飛
除左五毛外，一個都冇Block到
Block五毛最主要係做個記認

篇野無話係愛國者偷個播，都唔知邊個偷，而且都無話部laptop而家係軍方手中。

連登仔智商低就唔好seven到美國，小小假新聞就信以為真，難到中國香港人的質素果真如此

含侵力真係可愛
全世界都fake news 佢地自已同大紀元果啲最真

咁軍方拎到未呀
部電腦係咪重寄緊比軍方呀？未收到呀？

其實我今朝已經po過呢單新聞：

佩洛西部laptop被抗爭者偷咗

source?

佢係咪我就未知住
再觀察
不過上面D人唔係頭先Block
好多個po都見到佢地D留言
個咩黑警冷血出晒名

不過因為呢個新聞我今朝見有人貼過
但都係個時都冇話係軍方
所以我頭先都有去睇返
都係冇講軍方
可能佢都係標題撚

軍方已拎左！而家解緊密！
解完侵就會做野！

有source喎

樓主都係on9架啦
今朝我睇第二個巴打貼
都係講佢比人偷
冇講邊個偷

我覺得解左密都係唔會做野
因為侵寧願輸都唔想軍管

係估漫畫咩

連仔真係要開始做嘢，再係咁無人會再上連登留意時事，全部覺得係fake news

你話言論自由唔應該禁，ok咁麻煩係所有無valid source嘅po都加個「未認證」嘅logo thanks

全部5毛已封

侵會出大絕

軍事法庭受就ok

又嚟啊，聽咗好多次

得啦得啦
反cup未呀

你寫論文可唔可以叫個prof自己上返google搵？

侵當選我即刻祼跑

國會啲愛國示威者咪就係錯信佢
結果點？畀佢割完仲要譴責。

群魔亂舞

踢左佢落台 電腦就會攞返

成功彈劾 2024侵冇得再玩架
呢個時候唔做 等幾時

55

又傳ed,算啦好冇

屌 你周圍留你個POST咪盞收愈多負皮 ON9就自摺啦屌你老母
係要衝出黎柒既? 智障架你?

必推

負皮夠一萬我就摺埋
我要做負皮王

笑左

嘩好撚驚

冇講到在軍方手中

咁有論文先定有prof先

trash post

邊有人得閒理你 慳返啖氣暖肚啦

唔見電腦又spin去同侵有關,咁撚多自製news帶風向blocked

LM跟進，呢兩個月反反覆覆到好撚攰啊

Push

咁當我無講過
一陣五毛大軍真係做到我咪大撚獲

連登推論法
Linterpretation

你唔識。

都無用啦
大勢而去,呢家先call軍隊晒鳩氣
俾人告返叛國政變

給侵粉的一句話

算巴啦

要準備了

想睇西西個西閃卡

將來成真就好笑

軍中？諗下好

woooooooooooooo

國防部星期五太空軍簽署加入美國國家安全情報機構，10幾日工都做

偷來的證據法庭會受理嗎？

訓撚醒未想訓到20號?????

誰大誰惡誰正確

樓主錯晒
帶頭攻入國會大樓既係BLM Antifa
即係偷走Pelosi電腦既最大嫌疑人
用黎要脅Pelosi即刻要彈劾Trump
否則爆大鑊
抵死啦Pelosi俾BLM Antifa反咬

柯南作者都唔夠你本柯西勁

正解